[8.5不罷工]D2 place深藍老細：要做好榜樣

D2 place積極培育創意產業及推動本地文化，歡迎大家多d黎shopping！

推呀屌

Pish

我無嘢講

推

推推推

勿相認

自推

比多d人知呀

811大家識做

仆街老細 唔比員工罷工！！！！

希望見到大家

要老細俾先罷得工，就唔係叫罷工啦

推阿推

呢啲洗撚hide 咩

自己中意返工 就想全世界陪佢一齊返

推到d2place仆街 明明做香港人文青生意 但奶共

深藍做老細 D2place不了

我冇野講

我呼籲所有和理非立即放低電話離開連登

pish

我冇野講！

推爆

推呀！！！！！！

垃圾

推呀

羅氏地產集團

集團主席為羅家寶

集團主要業務包括發展物業如住宅、寫字樓、工業及商場物業等。包括：
登打士廣場
威利商業大廈
旺角城市中心
羅氏商業廣場
定豐中心
海暉中心
Tower 28
東海閣
蔚麗山莊
豪城閣
娛樂廣場
開心廣場
賀利氏科技中心
元朗宏業西街21號，剛向城規會申建兩幢24層高住宅物業，地盤面積3.4萬方呎，總樓面約17萬方呎，料提供276伙。
上環惠南大廈
葵涌南星工業大廈
荔枝角長義街9號D2 Place

source:

仆街我最鍾意行嘅商場

8.11過黎行

推比多d人睇到呀！！！

push

個日去reception問野聽到話mark返低邊d鋪頭有開
而家明白了

但係啲小店好好

聽聞租戶唔開門既話會被屌

係唔想佢地再比租d2賺

無地方

其實可以考慮jccac同pmq
不過d2始終個個禮拜都搞 多人行d

可惜藍到仆街呀屌

其實佢知唔知自己食緊係邊條水

推比多d人睇！！

需要比更多手足知

比多啲人知！！

Pish

快d推上去